開佢老母臭名，黑店代購

Piece xx, 好大機會賣野

官塘？

你都要講詳細d 架

就咁擺個名係度就算
我話你老母係雞都得啦

其實你想講咩

樓主驗下個腦pls

more

買左件vans t shirt, 薄撚過塊西膜

嗯

A貨